想問香港有冇 sim 卡 轉 lightning 既轉頭？

之前買錯 ipad wifi 版，想買個 adaptor 頂住先。

wifi蛋啦

莫講話香港, 全地球都未必有

等樓主發明

轉Lan線就有

u on9?